(連登第一屇)鑑屎大賽正式開始!!

參賽資格
一定要用自己既屎去影
當然亦歡迎大家評分及探討
健唔健康,屎形靚唔靚
廢話唔多講,上圖先

好健康

你好醫師

最健康好似係鮮黃色平滑屎 一條過

啱啱解禁，你問我答

唔知樓主會封幾多日呢

樓主

好想食

樓主pin this

pin #5